《醒下啦黃屍豬，革命不是呃like》

到底幾多人遺忘咗?

仲有淨係ig post下story 但冇出過去嗰d
他朝一日爭取到 都唔知同唔同你分享好